sofi、牛牛、TD、FT壞撚晒

屌爆你地個老母呀!!!!!!!!!!!!
阻止小妹入貨

屌，壞撚哂

比隻 GME 搞亂個party

吊

屌，有咩app 唔 死
要轉app

點解會咁，其實係唔係美國果比問題

特價時段買唔到貨 DKLM

大戶又出術

真 啲傻閪勁驚

屌佢老母撈唔到底

正式宣布Ib係大贏家
岩岩入左少少SQQQ
系統正常

屌你老母

CS also

IB 無事

同你一樣

銀行係咪會好D?

應該死剩IB

sofi賣唔到

銀行都死

幫大家strong hold良心公司

FT冇事喎

td都係入唔到AMD NVDA
升返曬

IB好似冇野
不過冇落單唔知係唔係真係冇野

竟然？ 佢平時唔係好廢既咩

我啲option

如果係咁星期五squeeze嗰陣會點

好返冇耐

頭先用 sofi 都買到

IB 冇事

Sofi 排左三個字都未買到
又取消唔到

Firstrade 冇問題

股災演習 睇下邊個唔好彩摸頂
利申：跑輸大市

屌你老母sofi 取消左訂單仲照入貨

Block ip 防走資

仲未取消到

還錢

td無事

屌你老母死TD

ib無事但好lag

FT無事

FUTU 仲未好返

LAG到仆街

轉會了
單一買賣最平幾錢?

阻住攬底

ib 全名係咩

sofi好似死咗幾分鐘就買到

買唔到 賣唔到 又取消唔到

好撚嘢，SOFI完全買唔到貨

睇住特價 買唔到

Etoro都入唔到

咩年代呀?SERVER仲可以咁廢

其實有無人試過上去投訴要賠償？

FT我用到, 放到野

世撚界級

我發覺提交訂單後係會買賣到 不過好耐先會通知你

Trade bbty bb gme amc 無隻買賣到 狗到

限價盤係咪到咗佢background就會自動execute
佢lag到我都唔知佢係咪load緊

DLLM SOFI

都唔知幾多大戶幾百萬咁被人扣住無得trade

我都未

有冇人用usmart 有冇事

IB.........

我入唔到

TD 無事

牛牛買唔到

頂硬上

你咩ser
我us好順…睇價買賣都無事

Interactive Brokers

全程好順

ib好似都買唔到

得ft 都無事

TD HK
香港人好似開唔到國際版?

牛牛垃圾

鳩撚到 sofi掛290取消唔到 去到270用290個價入撚㕑

牛牛都幫我Strong hold GME完全卡住

我隻bb衝走咗啦

入唔到貨呀
屌你老味

Ft買又唔得撤又唔得 想點

Deepstate出手

我幾年前開，個陣未落閘

強制SH股份
強制保留現金

其實係買到 但20分鐘先彈出黎

垃圾支牛 提交左3個字都未提交到
cancel又唔得

deel state

係囉咁賠得架啦？

支那野係咁

卡住係「正在提交」搞唔掂

唉..閪撚哂..

我等左1個鐘

屌佢老母張單掛左又賣唔撚出
依家又跌返正仆街

屌 我都係 狂禁取消 都冇用
跟住重幫我成交埋

go!!!

SoFi 呢期急起直追 日日壞

我寧願Fail都好過「正在提交」咁卡住

屌你重未搞掂...

笑死

垃圾支牛

etoro 都死

0.35美金

想知點投訴
有無人理

齋睇無得買我屌呀

仲未得

0佣全死真係無好野呀diu

ddos

支牛係咪空軍

屌佢老母放唔撚到啊
夾埋一齊搶老散錢

強制strong hold 加劇squeeze

Sofi好似好翻d 11:30開市

我啱啱係客服留言睇下點

之前炒sunwork果排咪試過囉
人地d條款戴曬頭盔, 賠? 黃豆都無粒啊

而家強制SH啱曬

搞掂未

咪比左平台費囉，我11.6想入amc宜家17呀，隻牛仲企係度

屌你老母提交唔到訂單！

支牛賠番個hermes比我呀

屌你老母支牛

佢幫你hold住啲貨唔好咩

排隊

FT完全無事 岩岩成功跌250點左右撈左一轉

取消唔到, 仆街支牛

Stake就冇死 唉

華盛正常
牛牛好lag

IB繼續暢通無阻

用支那牛牛真係抵死

唯有早啲訓

一樣，睇住佢set個價同隻股愈來愈遠又改唔到。

屌

牛牛好似有d落到盤，有d就唔得
AAPL落到盤，但d etf落唔到

HSBC 正常

ib Winner forever

用得番了

支牛都係駁IB姐, IB得支牛唔得?

價位唔郁

屌你老母
cancel唔到張單

Citi正常
不過我啲股隻隻都跌

我都係

仆你個街得未
想訓教都唔得

執唔到低位

係咪用APP先入唔到？

IB唔撚得

sofi好似係減慢咗個放股速度
啱啱買amc15蚊排隊排到17先買到
但買入價係15

FT用到未
今日無做交易

屌牛牛
改唔撚到啲單去放
強逼strong hold

ft 係衰頭五分鐘買賣唔到 , 之後好正常

有冇人用支牛取消到張單

其實間間都死過 轉會不如開多幾個戶口仲好

唔撚得啊屌

取消唔X到, 一直都係到等待成交

Firstrade IB用到

屌
前兩日用sofi死
今日用支牛又死

撤單 改單 乜柒都唔得

屌 張單咁樣寧願取消左佢
都隔左咁撚耐

屌 死server

仆街致富星期五咁真係仆街

支牛死機啊屌

依家改啱到價
希望唔會賤價賣

睇住升追唔到貨。真on9

好on9到底有邊個app係唔死

屌
哭撚咗 又話撤單成功
重開都冇用
Game就到400

放唔到，又撤唔到

嗰幾隻就真係唔得
其他就慢

好撚燥 仲未用得

一撚樣

sofi 唔係用黎短炒

用開etoro 同stake

thanks

sofi得了

無論買定賣
呢D時間壞 損失係咪可以追究

牛牛仲未得?

屌你個牛牛

正在提交

支牛未得？

低價提交到高價都未得

慢到==

牛牛仲未好返？

第2次比隻支牛搞

上次搞幾耐

快少少啦支牛，我想一半首期上車

Firstrade ok wor

點樣低價可以？

SH嘅極致

屌仲買唔撚到

佢意思隻由低價妹到上高位都仲未交到訂單

ft無壞過呀玩左成晚

唔記得 嬲都訓撚埋

Excat7y

強制SH

deep state 出手攪事

就到400喇，好心急

GME

佢幫我高放喎

我都係
屌你老母
玩埋呢鋪唔再玩美股
痴撚線地方

與其晚晚用時間去mon
不如去玩online poker仲好
同埋好有股災feel

我已經唔係搞gme/amc睇緊其他野都死埋

點解我個IB 網頁版仲未得架

set左觸及320就放 點知360都賣唔到 又取消唔到
你唔好同我升到500先320成交呀

me too

Sofi好翻啦 屌你老母 1小時候開市

真係痴鳩線 有無爆得咁勁
成兩粒鐘都仲未整返好

定係扮野玩鳩user

屌係咪淨返牛牛未得

屌那媽 係啊

牛牛夾住張order

耀才都未得

牛牛仲未得 屌你老母

會
利申 苦主

屌 怕撚咗你 我唔入貨啦得未！

屌你個牛牛咀！幾撚時得呀

On9買又唔得賣又唔得

屌你牛牛強逼sh

Dllm sofi都得 牛牛唔得

致富都未得呀屌佢老母

Citibank

TD Hk 用得未
屌 睇住我watchlist啲penny stocks係咁升又無得買

等到眼瞓屌你支牛

想買野都買唔到

想沽走都沽唔到啊dklm!!

LM 1點都未買賣得

原價沽唔出 反而依家賺番

屌我仲未得

SoFi爆冷，今日好快冇事

個個都講緊GME

我關市都依家都用唔到

*開市

用銀行啦

明天見

FT係firstrade?
無事 炒得好開心

今日sofi反而最快恢復

平時死得多 有經驗

Dklm 牛牛仲未得

touch wood 應該唔會成晚都唔得？

啱啱見到取消左 好彩

如果正常買到 已經500咗

支牛會唔會今晚都用到

ibank

等到眼訓 重要唔知入唔入倒貨

耀才好撚垃圾
我都係卡撚住

Robinhood

迫人SH

識啲野

futu 開返未屌

屌佢咁垃圾 但股價仲升咁多
屌那星

俾人買盤前價

唔俾人買開市價

TD無事

因為你個間行係一間駁腳
佢冇落盤system, 要用人地既
咁大市咁你個priority 就會俾正常既低
咁咪個個企晒晌度囉！

呢個故事話俾你知平野冇好！
特別係支拿野！

未必係好事 一陣又死server跌到300樓下

正常買賣到 應該直接穿240 個個冇定力

係咪持倉仲有貨，就一定未俾廢牛沽在？

大家係咪都仲未trade 到，但我有fd得

唔好玩...支牛貴撚過IB好多...

好似消委會測試報告咁...貴嘢但評分極低...

買唔撚到NOK

我想問張單掛左好耐 佢超過左價會唔會一陣同我賣左?

好撚SAD呀
見到一路升
但補唔到倉

交易指示落唔到，應該唔會沽到

我用支牛 幫我賣撚左 勁撚嬲

交易失敗 / 已撤單
係咪即係未沽

唔好買啦 呢隻冇人炒 你睇番一分鐘k線圖 得一條友拉到上咁高

望住個市 但咩都做唔到

屌之前啲單撤唔到

IB登入唔到。。。

支牛頭先好返
宜家又死過

有好過？

依家得未？

出黎做野都係轉會算

由25蚊跌到得返20蚊都賣唔撚到

又貴又廢

支牛幫你休市一天

未

支牛叫你班友早抖

逼你sh

呢隻好玩
我到而家都好鍾意玩

抵啦

有冇人用到IB

但支那野係又貴又廢

講咗咁耐都係唔肯用致富

仆你個街支牛
一定要轉會

銀行都死
我d amc 企撚住係到

IB買到

TD都唔係大行

死左

用到

仆街ib張單hold撚左廿分鐘 又撤唔到 on9

美國 only

致富都死

致富都一樣放唔到又取消唔到

請問 支牛 實際是 用 邊間 落盤？

支牛得返未

仆街支牛

係囉 我用都無事

Firstrade 係咪戶口過25k usd就可以day trade

YES
記得係孖展戶口先得

仲有無咩restriction

原來有呢個要求 完全唔知